Модуль реализующий шифрование пароля пользователя

Файл `sym_encrypt_win` - реализует механизм шифрования пользовательского пароля на основе библиотеки `pyaes` которая не требует предварительной компиляции (в отличие от PyCrypto). Библиотека `pyaes` как и все остальные библиотеки доступна локальна. 

Файл `secret_key.py` реализует механизм формирования секретного ключа, который вдальнейшем используется для шифрования пользовательского пароля.